{
  " from <2>{currentNetwork}</2> network?": " from <2>{currentNetwork}</2> network?",
  " See more details in: <3></3>": " 자세한 내용은 다음을 참조하십시오.<3></3>",
  " See more details in: <3></3>.": " 자세한 내용은 다음을 참조하십시오.<3></3>",
  "(all nodes): ": "(모든 노드): ",
  "{{count}} annotation": "{{count}} annotation",
  "{{count}} projects selected": "{{count}} projects selected",
  "{{kind}} details": "{{kind}} 세부 정보",
  "{{kind}} disabled": "{{kind}} 비활성화됨",
  "{{numCores}} cores": "{{numCores}} 코어",
  "{{path}} found in resource, but is not supported in form.": "{{path}}은/는 리소스에 있지만 양식에서 지원되지 않습니다.",
  "{{path}} is missing.": "{{path}}이/가 누락되어 있습니다.",
  "{{path}} should be an Array.": "{{path}}이/가 배열이 될 수 있습니다.",
  "{{path}} should not be empty.": "{{path}}은/는 비워 둘 수 없습니다.",
  "{{value}} at {{date}}": "{{date}}의 {{value}}",
  "+{{count}} more": "+{{count}} more",
  "<0>Note</0>: The network will be marked for deletion and removed after all connected virtual machines are disconnected.": "<0>Note</0>: The network will be marked for deletion and removed after all connected virtual machines are disconnected.",
  "<0>OpenShift Virtualization Operator</0> or <3>SR-IOV Network Operator </3>needs to be installed on the cluster, in order to pick the Network Type.": "네트워크 유형을 선택하려면 <0>OpenShift Virtualization Operator</0> 또는 <3>SR-IOV Network Operator </3>를 클러스터에 설치해야 합니다.",
  "404: Page Not Found": "404: 페이지를 찾을 수 없음",
  "A number between 0 and 255 that depicts relative weight compared with other targets.": "다른 대상과 비교했을 때 상대적 가중치를 나타내는 0에서 255 사이의 숫자입니다.",
  "A Project name must consist of lower case alphanumeric characters or '-', and must start and end with an alphanumeric character (e.g. 'my-name' or '123-abc').": "프로젝트 이름은 소문자 영숫자 또는 '-'로 구성되어야하며 영숫자나 문자로 시작하고 끝나야 합니다. (예 : 'my-name' 또는 '123-abc')",
  "A unique name for the Route within the project": "프로젝트 내 경로의 고유 이름",
  "Accessible outside the cluster": "클러스터 외부에서 액세스 가능",
  "Accessible within the cluster only": "클러스터 내에서만 액세스 가능",
  "Actions": "동작",
  "Add allowed destination": "허용된 대상 추가",
  "Add allowed source": "허용된 소스 추가",
  "Add alternate Service": "대체 서비스 추가",
  "Add egress rule": "Egress 규칙 추가",
  "Add egress rules to be applied to your selected pods. Traffic is allowed to pods if it matches at least one rule.": "선택한 pod에 적용할 Egress 규칙을 추가합니다. 하나 이상의 규칙과 일치하는 경우 pod로의 트래픽이 허용됩니다.",
  "Add exception": "예외 추가",
  "Add expression": "표현식 추가",
  "Add ingress rule": "Ingress 규칙 추가",
  "Add ingress rules to be applied to your selected pods. Traffic is allowed from pods if it matches at least one rule.": "선택한 pod에 적용할 Ingress 규칙을 추가합니다. 하나 이상의 규칙과 일치하는 경우 pod에서 트래픽이 허용됩니다.",
  "Add label": "라벨 추가",
  "Add namespace selector": "네임스페이스 선택기 추가",
  "Add pod selector": "Pod 선택기 추가",
  "Add port": "포트 추가",
  "Add ports to restrict traffic through them. If no ports are provided, your policy will make all ports accessible to traffic.": "포트를 추가하여 포트를 통한 트래픽을 제한합니다. 포트가 제공되지 않으면 정책에 따라 모든 포트가 트래픽에 액세스할 수 있습니다.",
  "Add subnet": "서브넷 추가",
  "All incoming traffic is denied to Pods in {{namespace}}": "수신되는 모든 트래픽은 {{namespace}}의 Pod에 거부됩니다.",
  "All outgoing traffic is allowed by default. Egress rules can be used to restrict outgoing traffic if the cluster network provider allows it. When using the OpenShift SDN cluster network provider, egress network policy is not supported.": "모든 나가는 트래픽은 기본적으로 허용됩니다. 클러스터 네트워크 공급자가 송신 트래픽을 허용하는 경우 송신 규칙을 사용하여 나가는 트래픽을 제한할 수 있습니다. OpenShift SDN 클러스터 네트워크 공급자를 사용하는 경우 송신 네트워크 정책이 지원되지 않습니다.",
  "All outgoing traffic is denied from Pods in {{namespace}}": "모든 나가는 트래픽은 {{namespace}}의 Pod에서 거부됩니다.",
  "All pods within {{namespace}}": "{{namespace}} 내의 모든 pod",
  "Allow": "허용",
  "Allow peers by IP block": "IP 차단으로 피어 허용",
  "Allow pods from inside the cluster": "클러스터 내부에서 Pod 허용",
  "Allow pods from the same namespace": "동일한 네임스페이스에서 Pod 허용",
  "Allow traffic from peers by IP block": "IP 차단으로 피어에서의 트래픽 허용",
  "Allow traffic from pods in the same namespace": "동일한 네임스페이스에 있는 pod에서의 트래픽 허용",
  "Allow traffic from pods inside the cluster": "클러스터 내부 pod에서의 트래픽 허용",
  "Allow traffic to peers by IP block": "IP 차단으로 피어에 대한 트래픽 허용",
  "Allow traffic to pods in the same namespace": "동일한 네임스페이스의 pod에 대한 트래픽 허용",
  "Allow traffic to pods inside the cluster": "클러스터 내부의 pod에 대한 트래픽 허용",
  "Alternate Service target": "대체 서비스 대상",
  "Alternate Service to route to.": "라우팅 할 대체 서비스입니다.",
  "Alternate Service weight": "대체 서비스 가중치",
  "An error occurred.": "오류가 발생하였습니다.",
  "An error occurred. Please try again.": "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "An OpenShift project is an alternative representation of a Kubernetes namespace.": "OpenShift 프로젝트는 Kubernetes 네임스페이스의 대체 표현입니다.",
  "Annotations": "주석",
  "Any namespace": "모든 네임 스페이스",
  "Any peer": "모든 사용자",
  "Any pod": "모든 pod",
  "Any port": "모든 포트",
  "Are you sure you want to delete": "삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to disconnect ": "Are you sure you want to disconnect ",
  "Are you sure you want to disconnect <1>{getName(vms[0])}</1> virtual machine from <3>{currentNetwork}</3> network?": "Are you sure you want to disconnect <1>{getName(vms[0])}</1> virtual machine from <3>{currentNetwork}</3> network?",
  "Are you sure?": "정말로 실행하시겠습니까?",
  "Assigns IP addresses from this subnet to Pods and VirtualMachines.": "이 서브넷의 IP 주소를 Pod 및 VirtualMachines에 할당합니다.",
  "At creation time the namespace must be configured with <2>{{label}}</2> label. Go to <5>Namespaces</5> to create a new namespace.": "생성 시 <2>{{label}}</2> 라벨을 사용하여 네임스페이스를 구성해야 합니다. 새 네임스페이스를 생성하려면 <5>Namespaces</5> 로 이동하십시오.",
  "Bridge mapping": "브리지 매핑",
  "Bridge name": "브리지 이름",
  "Browse...": "검색...",
  "CA certificate": "CA 인증서",
  "Can't preview pods": "pod를 미리 볼 수 없음",
  "Cancel": "취소",
  "Certificate": "인증서",
  "Certificates": "인증서",
  "CIDR": "CIDR",
  "Clear": "지우기",
  "Clear input value": "입력 값 지우기",
  "Click <1>{{createButtonText}}</1> to create your first {{kind}}": "Click <1>{{createButtonText}}</1> to create your first {{kind}}",
  "Click <1>Create {{kind}}</1> to create your first {{kind}}": "<1>만들기 {{kind}}</1>를 클릭하여 첫 번째 {{kind}}를 생성합니다.",
  "Cluster administrator permissions are required to enable this feature.": "이 기능을 활성화하려면 클러스터 관리자 권한이 필요합니다.",
  "Cluster IP": "클러스터 IP",
  "Cluster-wide UserDefinedNetworks": "클러스터 전체 UserDefinedNetworks",
  "ClusterUserDefinedNetwork": "ClusterUserDefinedNetwork",
  "ClusterUserDefinedNetwork name": "ClusterUserDefinedNetwork 이름",
  "ClusterUserDefinedNetworks": "ClusterUserDefinedNetworks",
  "Completed": "완료",
  "Conditions": "상태",
  "Configure in Virtual machine networks page": "Configure in Virtual machine networks page",
  "Configure via:": "다음을 사용하여 설정:",
  "Confirm": "확인",
  "Connected virtual machines": "Connected virtual machines",
  "Connection rate": "연결 속도",
  "Copied": "복사됨",
  "Copied to clipboard": "클립 보드에 복사됨",
  "Copy": "복사",
  "Copy to clipboard": "클립 보드에 복사",
  "CrashLoopBackOff": "CrashLoopBackOff",
  "CrashLoopBackOff indicates that the application within the container is failing to start properly.": "CrashLoopBackOff는 컨테이너 내의 애플리케이션이 제대로 시작되지 않고 있음을 나타냅니다.",
  "Create": "만들기",
  "Create {{ kind }}": "{{ kind }} 만들기",
  "Create {{kind}}": "{{kind}} 만들기",
  "Create {{label}}": "{{label}} 만들기",
  "Create by completing the form.": "양식을 작성하여 만듭니다.",
  "Create by manually entering YAML or JSON definitions, or by dragging and dropping a file into the editor.": "YAML 또는 JSON 정의를 수동으로 입력하거나 파일을 편집기로 드래그 앤 드롭하여 만듭니다.",
  "Create ClusterUserDefinedNetwork": "ClusterUserDefinedNetwork 생성",
  "Create Ingress": "Ingress 생성",
  "Create network": "Create network",
  "Create NetworkAttachmentDefinition": "NetworkAttachmentDefinition 생성",
  "Create physical network": "Create physical network",
  "Create Project": "프로젝트 만들기",
  "Create Route": "경로 생성",
  "Create Service": "서비스 생성",
  "Create UserDefinedNetwork": "UserDefinedNetwork 생성",
  "Create virtual machine network": "Create virtual machine network",
  "Created at": "작성일",
  "Current selections": "현재 선택 사항",
  "Custom route": "사용자 지정 경로",
  "Debug container {{name}}": "디버그 컨테이너 {{name}}",
  "Define a new UserDefinedNetwork for this project": "이 프로젝트에 대한 새 UserDefinedNetwork 정의",
  "Define a virtual network providing access to the physical underlay through a selected node network mapping. Learn more about <2>virtual machine networks</2>.": "Define a virtual network providing access to the physical underlay through a selected node network mapping. Learn more about <2>virtual machine networks</2>.",
  "Define the network used by VirtualMachines and Pods to communicate in the given project. Learn more about <2>primary user-defined network</2>.": "VirtualMachines 및 Pod에서 지정된 프로젝트에서 통신하는 데 사용하는 네트워크를 정의합니다. <2>기본 사용자 정의 네트워크</2> 에 대해 자세히 알아보십시오.",
  "Define the network used by VirtualMachines and Pods to communicate in this project": "이 프로젝트에서 통신하기 위해 VirtualMachines 및 Pod에서 사용하는 네트워크를 정의합니다.",
  "Delete": "삭제",
  "Delete {{kind}}": "{{kind}} 삭제",
  "Delete Ingress": "Ingress 삭제",
  "Delete network?": "Delete network?",
  "Delete NetworkAttachmentDefinition": "NetworkAttachmentDefinition 삭제",
  "Delete Route": "경로 삭제",
  "Delete Service": "서비스 삭제",
  "Deny all egress traffic": "모든 Egress 트래픽 거부",
  "Deny all ingress traffic": "모든 Ingress 트래픽 거부",
  "Description": "설명",
  "Destination CA certificate": "대상 CA 인증서",
  "Destinations added to this rule will allow traffic from the pods defined above. Destinations in this list are combined using a logical OR operation.": "이 규칙에 추가된 대상은 위에 정의된 pod의 트래픽을 허용합니다. 이 목록의 대상은 논리적 OR 연산을 사용하여 결합됩니다.",
  "Details": "세부 정보",
  "Disconnect": "Disconnect",
  "Disconnect virtual machine from network": "Disconnect virtual machine from network",
  "Disconnect virtual machine from this network?": "Disconnect virtual machine from this network?",
  "Display name": "표시 이름",
  "Do you need to set up custom DNS?": "사용자 지정 DNS를 설정해야 합니까?",
  "Dual-stack clusters may set 2 subnets (one for each IP family), otherwise only 1 subnet is allowed.": "듀얼 스택 클러스터는 2개의 서브넷(IP 제품군마다 하나씩)을 설정할 수 있으며, 그렇지 않으면 서브넷은 1개만 허용됩니다.",
  "Dual-stack clusters may set 2 subnets (one for each IP family), otherwise only 1 subnet is allowed.  The format should match standard CIDR notation (for example, \"192.168.123.0/24\").": "듀얼 스택 클러스터는 2개의 서브넷(각 IP 제품군마다 하나)을 설정할 수 있으며, 그렇지 않으면 하나의 서브넷만 허용됩니다. 형식은 표준 CIDR 표기법(예: \"192.168.123.0/24\")과 일치해야 합니다.",
  "Duplicate keys found in main pod selector": "기본 pod 선택기에서 중복 키가 발견됨",
  "Duplicate keys found in peer namespace selector": "피어 네임스페이스 선택기에서 중복 키가 발견됨",
  "Duplicate keys found in peer pod selector": "피어 pod 선택기에서 중복 키가 발견됨",
  "Edge": "Edge",
  "Edit": "편집",
  "Edit {{kind}}": "{{kind}} 편집",
  "Edit {{label}}": "{{label}} 편집",
  "Edit annotations": "주석 편집",
  "Edit Ingress": "Ingress 편집",
  "Edit labels": "라벨 편집",
  "Edit network definition": "Edit network definition",
  "Edit NetworkAttachmentDefinition": "NetworkAttachmentDefinition 편집",
  "Edit Pod selector": "Pod 선택기 편집",
  "Edit projects mapping": "Edit projects mapping",
  "Edit Route": "경로 수정",
  "Edit Service": "서비스 편집",
  "Egress": "Egress",
  "Egress network policy is not supported.": "Egress 네트워크 정책은 지원되지 않습니다.",
  "Egress rule": "Egress 규칙",
  "Egress rules": "송신 규칙",
  "Enable {{kind}}": "{{kind}} 활성화",
  "Ensure the projects for this network have the labels you specified.": "이 네트워크의 프로젝트에 지정된 레이블이 있는지 확인합니다.",
  "Error": "오류",
  "Error details": "오류 정보",
  "Error loading networks": "Error loading networks",
  "Example: 100": "예: 100",
  "Exceptions": "예외",
  "External IP": "외부 IP",
  "External load balancer": "외부 로드 밸런서",
  "External service name": "외부 서비스 이름",
  "Failed": "실패",
  "Failed to retrieve the list of projects": "프로젝트 목록을 검색하지 못했습니다",
  "False": "False",
  "Form view": "양식보기",
  "From": "에서",
  "From pods": "출처: 포드",
  "Given subnet is split into smaller subnets for every node.": "지정된 서브넷은 각 노드별로 더 작은 서브넷으로 분할됩니다.",
  "Hide": "숨기기",
  "Hide selected Namespace(s)": "선택한 네임스페이스 숨기기",
  "Host": "호스트",
  "Hostname": "호스트 이름",
  "Hosts": "호스트",
  "HostSubnet": "HostSubnet",
  "I acknowledge that this action is permanent and cannot be undone.": "I acknowledge that this action is permanent and cannot be undone.",
  "If no namespace selector is provided, pods from all namespaces will be eligible.": "네임스페이스 선택기가 제공되지 않으면 모든 네임스페이스의 pod를 사용할 수 있습니다.",
  "If no pod selector is provided, the policy will apply to all pods in the namespace.": "Pod 선택기가 제공되지 않으면 정책이 네임스페이스의 모든 Pod에 적용됩니다.",
  "If no pod selector is provided, traffic from all pods in eligible namespaces will be allowed.": "pod 선택기가 제공되지 않으면 적합한 네임스페이스에 있는 모든 pod의 트래픽이 허용됩니다.",
  "If no pod selector is provided, traffic from all pods in this namespace will be allowed.": "pod 선택기가 제공되지 않으면 이 네임스페이스에 있는 모든 pod의 트래픽이 허용됩니다.",
  "If no pod selector is provided, traffic to all pods in eligible namespaces will be allowed.": "pod 선택기가 제공되지 않으면 적합한 네임스페이스의 모든 pod에 대한 트래픽이 허용됩니다.",
  "If no pod selector is provided, traffic to all pods in this namespace will be allowed.": "pod 선택기가 제공되지 않으면 이 네임스페이스의 모든 pod에 대한 트래픽이 허용됩니다.",
  "If this field is empty, traffic will be allowed from all external sources.": "이 필드가 비어 있으면 모든 외부 소스의 트래픽이 허용됩니다.",
  "If this field is empty, traffic will be allowed to all external sources.": "이 필드가 비어 있으면 모든 외부 소스에 대한 트래픽이 허용됩니다.",
  "Ingress": "Ingress",
  "Ingress details": "Ingress 세부 정보",
  "Ingress points of load balancer": "로드 밸런서의 Ingress 포인트",
  "Ingress rule": "Ingress 규칙",
  "Ingress rules": "Ingress 규칙",
  "Ingresses": "Ingress",
  "Input error: selectors must start and end by a letter or number, and can only contain -, _, / or . Offending value: {{offendingSelector}}": "입력 오류: 선택기는 문자나 숫자로 시작하고 끝나야 하며 -, _, / 또는 . 만 포함할 수 있습니다. 잘못된 값: {{offendingSelector}}",
  "Insecure traffic": "안전하지 않은 트래픽",
  "Invalid IP address or subnet format": "잘못된 IP 주소 또는 서브넷 형식",
  "Invalid subnet format": "잘못된 서브넷 형식",
  "Invalid YAML cannot be persisted": "잘못된 YAML을 유지할 수 없습니다.",
  "IP address management": "IP 주소 관리",
  "IP Addresses accepting traffic for service": "서비스 트래픽을 허용하는 IP 주소",
  "IP block exceptions are not supported and would cause the entire IP block section to be ignored.": "IP 블록 예외는 지원되지 않으므로 전체 IP 블록 섹션이 무시됩니다.",
  "IP blocks": "IP 블록",
  "IPAM Lifecycle": "IPAM 라이프 사이클",
  "IPAMLifecycle": "IPAMLifecycle",
  "IPAMLifecycle controls IP addresses management lifecycle.": "IPAMLifecycle은 IP 주소 관리 라이프사이클을 제어합니다.",
  "It is not recommended to set this field without explicit need and understanding of the OVN network topology.": "OVN 네트워크 토폴로지에 대한 명확한 이해와 필요성이 없는 상태에서 이 필드를 설정하지 않는 것이 좋습니다.",
  "JoinSubnets": "JoinSubnets",
  "JoinSubnets are used inside the OVN network topology.": "JoinSubnets는 OVN 네트워크 토폴로지 내에서 사용됩니다.",
  "Key": "키",
  "key is the label key that the selector applies": "key는 선택기가 적용되는 라벨 키입니다.",
  "Kind": "유형",
  "Labels": "라벨",
  "Layer2 topology creates one logical switch shared by all nodes.": "Layer2 토폴로지는 모든 노드에서 공유하는 하나의 논리 스위치를 생성합니다.",
  "Layer3 topology creates a layer 2 segment per node, each with a different subnet. Layer 3 routing is used to interconnect node subnets.": "Layer3 토폴로지는 각각 다른 서브넷이 있는 노드당 계층 2 세그먼트를 생성합니다. 계층 3 라우팅은 노드 서브넷을 상호 연결하는 데 사용됩니다.",
  "Learn how to use NetworkAttachmentDefinitions": "NetworkAttachmentDefinitions 사용 방법 알아보기",
  "Learn more about {{ kind }}": "{{ kind }}에 대해 자세히 알아보기",
  "Learn more about working with projects": "프로젝트 작업에 대해 자세히 알아보기",
  "Link your new network to specific OpenShift projects.": "Link your new network to specific OpenShift projects.",
  "List of pods": "pod 목록",
  "List of pods matching": "일치하는 pod 목록",
  "Location": "위치",
  "Location of the resource that backs the service": "서비스를 백업할 리소스의 위치",
  "MAC spoof check": "MAC 스푸핑 검사",
  "Make this network available for all projects": "Make this network available for all projects",
  "Managed by UserDefinedNetwork": "UserDefinedNetwork에 의해 관리",
  "Match Expressions": "표현식 일치",
  "Match Labels": "라벨 일치",
  "matchExpressions is a list of label selector requirements. The requirements are ANDed.": "matchExpressions는 라벨 선택기 요구 사항 목록입니다. 이러한 요구 사항은 AND로 결합됩니다.",
  "matchLabels is a map of {key,value} pairs. A single {key,value} in the matchLabels map is equivalent to an element of matchExpressions, whose key field is \"key\", the operator is \"In\", and the values array contains only \"value\". The requirements are ANDed.": "matchLabels는 {key,value} 쌍의 맵입니다. matchLabels 맵의 단일 {key,value} 는 key 필드가 \"key\"이고 operator는 \"In\"이고 값 배열에는 \"value\"만 포함됩니다. 이러한 요구 사항은 AND로 결합됩니다.",
  "Maximum Transmission Unit (MTU)": "최대 전송 단위 (MTU)",
  "Message": "메시지",
  "Metrics": "메트릭",
  "Missing installed operators": "설치된 Operator가 누락됨",
  "More information:": "자세한 내용:",
  "Move virtual machine": "Move virtual machine",
  "Move virtual machine to another network": "Move virtual machine to another network",
  "Move virtual machine to another OVN localnet network?": "Move virtual machine to another OVN localnet network?",
  "MTU": "MTU",
  "MTU is higher than {{MAX_MTU}} bytes, which is a maximum possible MTU.": "MTU는 가능한 최대 MTU인 {{MAX_MTU}} 바이트보다 큽니다.",
  "MTU is higher than {{maxMTUFromLocalnet}} bytes, which is a maximum that the selected node network can guarantee. This may cause packet fragmentation.": "MTU는 {{maxMTUFromLocalnet}} 바이트보다 큽니다. 이는 선택한 노드 네트워크에서 보장할 수 있는 최대값입니다. 이로 인해 패킷 단편화가 발생할 수 있습니다.",
  "MTU is optional, if not provided, the globally configured value in OVN-Kubernetes (defaults to 1400) is used for the network.": "MTU는 선택 사항이며 제공되지 않는 경우 네트워크에 전역적으로 구성된 OVN-Kubernetes 값(기본값: 1400)이 사용됩니다.",
  "MTU is the maximum transmission unit for a network.": "MTU는 네트워크의 최대 전송 단위입니다.",
  "multi-networkpolicies": "multi-networkpolicies",
  "multi-networkpolicy": "multi-networkpolicy",
  "MultiNetworkPolicies": "MultiNetworkPolicies",
  "Name": "이름",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Namespace selector": "네임스페이스 선택기",
  "Namespace Selector": "네임스페이스 선택기",
  "Namespace(s)": "네임스페이스",
  "Namespaced UserDefinedNetworks": "네임스페이스가 지정된 UserDefinedNetworks",
  "Namespaces": "네임스페이스",
  "Namespaces having all the supplied key/value pairs as labels will be selected.": "레이블로 제공된 모든 키/값 쌍이 있는 네임스페이스가 선택됩니다.",
  "Naming information": "이름 지정 정보",
  "network": "네트워크",
  "Network": "네트워크",
  "Network '{{name}}' has been created successfully.": "네트워크 '{{name}}'이/가 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Network definition": "네트워크 정의",
  "Network type": "네트워크 유형",
  "Network Type": "네트워크 유형",
  "NetworkAttachmentDefinitions": "NetworkAttachmentDefinitions",
  "NetworkPolicies": "네트워크 정책",
  "NetworkPolicies documentation": "네트워크 정책 문서",
  "networks": "네트워크",
  "Networks are not project-bound. Using the same name creates a shared NAD.": "네트워크는 프로젝트에 바인딩되지 않습니다. 동일한 이름을 사용하면 공유 NAD가 생성됩니다.",
  "Networks are not project-bound. Using the same name creates a shared UDN.": "네트워크는 프로젝트 바인딩이 아닙니다. 동일한 이름을 사용하면 공유 UDN이 생성됩니다.",
  "No {{kind}} found": "{{kind}}을/를 찾을 수 없음",
  "No {{label}} found": "{{label}}을/를 찾을 수 없음",
  "No conditions found": "조건을 찾을 수 없습니다.",
  "No datapoints found.": "데이터 포인트를 찾을 수 없습니다",
  "No description": "설명 없음",
  "No hosts": "호스트 없음",
  "No labels": "라벨 없음",
  "No matching projects": "일치하는 프로젝트 없음",
  "No namespace is configured for a primary user-defined network": "기본 사용자 정의 네트워크에 대해 네임스페이스가 구성되지 않음",
  "No NetworkAttachmentDefinition found": "NetworkAttachmentDefinition을 찾을 수 없음",
  "No other networks available": "No other networks available",
  "No owner": "소유자 없음",
  "No pods matching the provided labels in the current namespace": "현재 네임스페이스에 제공된 라벨과 일치하는 pod가 없음",
  "No projects matched": "일치하는 프로젝트가 없음",
  "No projects selected": "선택된 프로젝트가 없음",
  "No results found for \"{{inputValue}}\"": "\"{{inputValue}}\"에 대한 결과를 찾을 수 없음",
  "No route status": "라우팅 상태 없음",
  "No selector": "선택기 없음",
  "Node port": "노드 포트",
  "NodeNetworkConfigurationPolicy": "NodeNetworkConfigurationPolicy",
  "None": "없음",
  "Not available": "사용할 수 없음",
  "Not configured": "설정되지 않음",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "Not Receiving Traffic": "트래픽을 수신하지 않음",
  "NS selector": "NS 선택기",
  "Only supported when \"subnets\" are set.": "\"subnets\"가 설정된 경우에만 지원됩니다.",
  "Operator": "Operator",
  "operator represents a key's relationship to a set of values. Valid operators are In, NotIn, Exists and DoesNotExist.": "Operator는 값 집합에 대한 키의 관계를 나타냅니다. 유효한 연산자는 In, NotIn, Exists 및 DoesNotExist입니다.",
  "Other VM network types": "Other VM network types",
  "OVN localnet": "OVN localnet",
  "OVN Localnet": "OVN Localnet",
  "OVN localnet network": "OVN localnet network",
  "Owner": "소유자",
  "Passthrough": "Passthrough",
  "Path": "경로",
  "Path that the router watches to route traffic to the service.": "라우터가 트래픽을 서비스로 라우팅하기 위해 모니터링하는 경로입니다.",
  "Path type": "경로 유형",
  "Pending": "보류",
  "Percent": "백분율",
  "Persistent": "영구적",
  "Phase": "단계",
  "Physical network": "Physical network",
  "Physical network name": "Physical network name",
  "Physical network name. A bridge mapping must be configured on cluster nodes to map between physical network names and Open vSwitch bridges.": "물리적 네트워크 이름. 브리지 매핑은 물리적 네트워크 이름과 Open vSwitch 브리지 간에 매핑하려면 클러스터 노드에 구성해야 합니다.",
  "Please <2>try again</2>.": "<2>다시 시도</2>하십시오",
  "Pod crash loop back-off": "Pod 크래시 루프 백오프",
  "Pod port or name": "Pod 포트 또는 이름",
  "Pod selector": "Pod 선택기",
  "Pod selector for": "다음의 Pod 선택기",
  "Pod unschedulable": "Pod 예약 불가",
  "Pods": "Pod",
  "Pods accept all traffic by default. They can be isolated via NetworkPolicies which specify an allowlist of ingress rules. When a Pod is selected by a NetworkPolicy, it will reject all traffic not explicitly allowed via a NetworkPolicy.": "Pod는 기본적으로 모든 트래픽을 허용합니다. NetworkPolicy를 통해 Pod를 격리할 수 있으며, 이 정책에서는 허용할 인그레스 규칙의 허용 목록을 지정합니다. NetworkPolicy에서 Pod를 선택하면 NetworkPolicy를 통해 명시적으로 허용되지 않는 모든 트래픽을 거부합니다.",
  "Pods having all the supplied key/value pairs as labels will be selected.": "레이블로 제공된 모든 키/값 쌍이 있는 Pod가 선택됩니다.",
  "Policy for": "정책 대상",
  "Policy name": "정책 이름",
  "Policy type": "정책 유형",
  "Port": "포트",
  "Ports": "포트",
  "Primary network is automatically assigned to every pod created in the same namespace.": "기본 네트워크는 동일한 네임스페이스에서 생성된 모든 pod에 자동으로 할당됩니다.",
  "Private key": "개인 키",
  "Project mapping": "프로젝트 매핑",
  "Project name": "프로젝트 이름",
  "Protocol": "프로토콜",
  "Public hostname for the Route. If not specified, a hostname is generated.": "경로의 공개 호스트 이름입니다. 지정되지 않은 경우 호스트 이름이 생성됩니다.",
  "Re-encrypt": "Re-encrypt",
  "Reason": "이유",
  "Receiving Traffic": "트래픽 수신",
  "Redirect": "리디렉션",
  "Refer an existing ClusterUserDefinedNetwork": "기존 ClusterUserDefinedNetwork 참조",
  "Refer to your cluster administrator to know which network provider is used.": "사용 중인 네트워크 공급자를 확인하려면 클러스터 관리자에게 문의하십시오.",
  "Remove": "삭제",
  "Remove all": "모두 삭제",
  "Remove alternate Service": "대체 서비스 삭제",
  "Remove exception": "예외 제거",
  "Remove peer": "피어 제거",
  "Remove port": "포트 제거",
  "Remove subnets?": "서브넷을 제거하시겠습니까?",
  "Resource name": "리소스 이름",
  "Restricted Access": "제한된 액세스",
  "Reveal": "공개",
  "Review selected Namespace(s)": "선택한 네임스페이스 검토",
  "Role": "역할",
  "Role describes the network role in the pod.": "역할은 Pod의 네트워크 역할을 설명합니다.",
  "Route details": "경로 세부 정보",
  "Router canonical hostname": "라우터의 표준 호스트 이름",
  "Router: {{routerName}}": "라우터: {{routerName}}",
  "Routes": "경로",
  "Routes can be secured using several TLS termination types for serving certificates.": "보안 인증서 제공을 위해 여러 TLS 종료 유형을 사용하여 경로를 보호할 수 있습니다.",
  "Routing is a way to make your application publicly visible": "라우팅은 애플리케이션을 공개적으로 표시할 수 있는 방법입니다",
  "Rules": "규칙",
  "Running": "실행 중",
  "Save": "저장",
  "Secondary network is only assigned to pods that use k8s.v1.cni.cncf.io/networks annotation to select given network.": "보조 네트워크는 k8s.v1.cni.cncf.io/networks 주석을 사용하여 지정된 네트워크를 선택하는 Pod에만 할당됩니다.",
  "Secure Route": "안전한 경로",
  "Security": "보안",
  "Select a Project": "프로젝트 선택",
  "Select a Service": "서비스 선택",
  "Select a virtual machine network": "Select a virtual machine network",
  "Select an operator": "Operator 선택",
  "Select ClusterUserDefinedNetwork": "ClusterUserDefinedNetwork 선택",
  "Select default ingress and egress deny rules": "기본 Ingress 및 Egress 거부 규칙 선택",
  "Select insecure traffic type": "안전하지 않은 트래픽 유형 선택",
  "Select labels to specify qualifying projects": "자격을 갖춘 프로젝트를 지정할 라벨 선택",
  "Select one or more NetworkAttachmentDefinitions": "하나 이상의 네트워크 첨부 파일 정의 선택",
  "Select projects from list": "목록에서 프로젝트 선택",
  "Select resource name": "리소스 이름 선택",
  "Select role": "역할 선택",
  "Select target port": "대상 포트 선택",
  "Select termination type": "종료 유형 선택",
  "Select the target network from the list of available networks": "Select the target network from the list of available networks",
  "selected virtual machines": "selected virtual machines",
  "Service": "서비스",
  "Service address": "서비스 주소",
  "Service details": "서비스 내용",
  "Service port": "서비스 포트",
  "Service port mapping": "서비스 포트 매핑",
  "Service routing": "서비스 라우팅",
  "Service to route to.": "라우트할 서비스입니다.",
  "Service weight": "서비스 가중치",
  "Services": "서비스",
  "Session affinity": "세션 유사성",
  "Show a preview of the <2>affected pods</2> that this egress rule will apply to.": "이 egress 규칙이 적용되는 <2>영향을 받는 pod</2>의 미리보기를 표시합니다.",
  "Show a preview of the <2>affected pods</2> that this ingress rule will apply to.": "이 ingress 규칙이 적용되는 <2>영향을 받는 pod</2>의 미리보기를 표시합니다.",
  "Show a preview of the <2>affected pods</2> that this policy will apply to": "이 정책이 적용되는 <2>영향을 받는 pod</2>의 미리보기를 표시합니다.",
  "Show less": "적게 표시",
  "Showing {{shown}} from {{total}} results": "{{total}} 결과에서 {{shown}} 표시",
  "Sources added to this rule will allow traffic to the pods defined above. Sources in this list are combined using a logical OR operation.": "이 규칙에 추가된 소스는 위에 정의된 pod에 대한 트래픽을 허용합니다. 이 목록의 소스는 논리적 OR 연산을 사용하여 결합됩니다.",
  "Status": "상태",
  "Subnet": "서브넷",
  "Subnet CIDR": "서브넷 CIDR",
  "Subnets": "서브넷",
  "Subnets are used for the pod network across the cluster.": "서브넷은 클러스터 전체의 pod 네트워크에 사용됩니다.",
  "Switch and delete": "전환 및 삭제",
  "Switching to form view will delete any invalid YAML.": "양식보기로 전환하면 잘못된 YAML이 삭제됩니다.",
  "Tags the VirtualMachine's network traffic with a specific VLAN ID (IEEE 802.1Q) to isolate it within a designated virtual network on the physical LAN.": "VirtualMachine의 네트워크 트래픽을 특정 VLAN ID(IEEE 802.1Q)로 태그하여 물리적 LAN의 지정된 가상 네트워크 내에서 격리합니다.",
  "Target pods": "대상 pod",
  "Target port": "대상 포트",
  "Target port for traffic": "트래픽의 대상 포트",
  "Tech preview": "기술 프리뷰",
  "Terminating": "중지 중",
  "Termination type": "종료 유형",
  "The format should match standard CIDR notation (for example, \"192.168.123.0/24\").": "형식은 표준 CIDR 표기법과 일치해야 합니다(예: \"192.168.123.0/24\").",
  "The largest size of a data packet, in bytes, that can be transmitted across this network. It is critical that the entire underlying physical network infrastructure also supports the same or larger MTU size to avoid packet fragmentation and connectivity issues.": "이 네트워크를 통해 전송할 수 있는 데이터 패킷의 가장 큰 크기(바이트 단위)입니다. 패킷 단편화 및 연결 문제를 방지하려면 기반이 되는 전체 물리 네트워크 인프라가 동일하거나 더 큰 MTU 크기를 지원하는 것이 중요합니다.",
  "The network connects to a physical network through an Open vSwitch bridge.": "네트워크는 Open vSwitch 브리지를 통해 물리적 네트워크에 연결됩니다.",
  "The only allowed value is Persistent. When set, OVN Kubernetes assigned IP addresses will be persisted in an \"ipamclaims.k8s.cni.cncf.io\" object.": "허용되는 유일한 값은 Persistent입니다. 설정할 때 OVN Kubernetes 할당된 IP 주소는 \"ipamclaims.k8s.cni.cncf.io\" 오브젝트에 영구적으로 저장됩니다.",
  "These IP addresses will be reused by other pods if requested.": "요청된 경우 다른 Pod에서 이러한 IP 주소를 재사용합니다.",
  "These rules are handled by a routing layer (Ingress Controller) which is updated as the rules are modified. The Ingress controller implementation defines how headers and other metadata are forwarded or manipulated": "이러한 규칙은 규칙이 변경되면 업데이트된 라우팅 레이어 (Ingress Controller)에 의해 처리됩니다. Ingress 컨트롤러 구현은 헤더 및 기타 메타 데이터를 전송하거나 조작하는 방법을 정의합니다",
  "This action will disconnect the {{vmName}} virtual machine from {{currentNetwork}} and reconnect it to {{newNetwork}}.": "This action will disconnect the {{vmName}} virtual machine from {{currentNetwork}} and reconnect it to {{newNetwork}}.",
  "This action will disconnect the {{vmsCount}} virtual machines from {{currentNetwork}} and reconnect them to {{newNetwork}}.": "This action will disconnect the {{vmsCount}} virtual machines from {{currentNetwork}} and reconnect them to {{newNetwork}}.",
  "This action will remove all rules within the Egress section and cannot be undone.": "이 작업은 Egress 섹션 내의 모든 규칙을 제거하며 취소할 수 없습니다.",
  "This action will remove all rules within the Ingress section and cannot be undone.": "이 작업은 Ingress 섹션 내의 모든 규칙을 제거하며 취소할 수 없습니다.",
  "This action will remove all subnets and cannot be undone.": "이 작업은 모든 서브넷을 제거하고 취소할 수 없습니다.",
  "This configuration is not editable after the network is created.": "이 구성은 네트워크를 생성한 후에는 편집할 수 없습니다.",
  "This field is only allowed for \"Primary\" network.": "이 필드는 \"Primary\" 네트워크에만 허용됩니다.",
  "This field is only allowed for \"Primary\" network. It is not recommended to set this field without explicit need and understanding of the OVN network topology.": "이 필드는 \"Primary\" 네트워크에만 허용됩니다. OVN 네트워크 토폴로지의 명시적 필요 및 이해없이 이 필드를 설정하지 않는 것이 좋습니다.",
  "This field may be omitted. In that case the logical switch implementing the network only provides layer 2 communication, and users must configure IP addresses for the pods. As a consequence, Port security only prevents MAC spoofing.": "이 필드를 생략할 수 있습니다. 네트워크를 구현하는 논리 스위치는 계층 2 통신만 제공하며 사용자는 Pod의 IP 주소를 구성해야 합니다. 결과적으로 포트 보안은 MAC 스푸핑만 방지합니다.",
  "This network is currently connected to {{count}} virtual machine.": "This network is currently connected to {{count}} virtual machine.",
  "This network is marked for deletion and will be removed after all connected virtual machines are disconnected.": "This network is marked for deletion and will be removed after all connected virtual machines are disconnected.",
  "This network must be created before you create any workload in this project": "이 프로젝트에서 워크로드를 생성하기 전에 이 네트워크를 생성해야 합니다.",
  "This NetworkPolicy cannot be displayed in form. Please switch to the YAML editor.": "이 네트워크 정책은 양식에 표시할 수 없습니다. YAML 편집기로 전환하십시오.",
  "This route splits traffic across multiple services.": "이 라우팅은 여러 서비스간에 네트워크 트래픽을 분산시킵니다.",
  "TLS certificate": "TLS 인증서",
  "TLS certificates for edge and re-encrypt termination. If not specified, the router's default certificate is used.": "에지(edge) 및 재암호화 종료를 위한 TLS 인증서. 지정되지 않는 경우 라우터의 기본 인증서가 사용됩니다.",
  "TLS is not enabled": "TLS가 활성화되어 있지 않습니다.",
  "TLS Settings": "TLS 설정",
  "TLS termination": "TLS 종료",
  "To": "대상",
  "To change a network definition, create a new one and reassign VirtualMachines to it. Existing definitions can't be edited directly": "네트워크 정의를 변경하려면 새 정의를 생성하고 VirtualMachines를 다시 할당합니다. 기존 정의는 직접 편집할 수 없습니다.",
  "To create an OVN localnet network, you must first define a physical network.": "To create an OVN localnet network, you must first define a physical network.",
  "To ports": "대상 포트",
  "To troubleshoot, view logs and events, then debug in terminal.": "문제를 해결하려면 로그 및 이벤트를 확인한 다음 터미널에서 디버그하십시오.",
  "To use a custom route, you must update your DNS provider by creating a canonical name (CNAME) record. Your CNAME record should point to your custom domain <2>{{host}}</2>, to the OpenShift canonical router hostname, <5>{{routerCanonicalHostname}}</5>, as the alias.": "사용자 지정 경로를 사용하려면 정식 이름 (CNAME) 레코드를 만들어 DNS 공급자를 업데이트해야 합니다. CNAME 레코드는 사용자 지정 도메인 <2>{{host}}</2>, OpenShift 정규 라우터 호스트 이름 <5>{{routerCanonicalHostname}}</5>을 별칭으로 포인트해야 합니다.",
  "Topology": "토폴로지",
  "Topology describes network configuration.": "토폴로지는 네트워크 구성을 설명합니다.",
  "total limit": "총 한도",
  "total requested": "총 요청",
  "Traffic": "트래픽",
  "Traffic in": "들어오는 네트워크 트래픽",
  "Traffic out": "나가는 네트워크 트래픽",
  "True": "True",
  "Type": "유형",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "unknown host": "알 수 없는 호스트",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Use \"{{inputValue}}\"": "\"{{inputValue}}\" 사용",
  "Use the default Pod network": "기본 Pod 네트워크 사용",
  "Use the list of projects or the labels to specify qualifying projects.": "Use the list of projects or the labels to specify qualifying projects.",
  "UserDefinedNetwork": "UserDefinedNetwork",
  "UserDefinedNetworks": "UserDefinedNetworks",
  "Value": "값",
  "Value hidden": "숨겨진 값",
  "Values": "값",
  "values is an array of string values. If the operator is In or NotIn, the values array must be non-empty. If the operator is Exists or DoesNotExist, the values array must be empty. This array is replaced during a strategic merge patch.": "값은 문자열 값의 배열입니다. operator가 In 또는 NotIn이면 값 배열은 비어 있지 않아야 합니다. operator가 Exists 또는 DoesNotExist인 경우 값 배열은 비어 있어야 합니다. 이 배열은 전략적 병합 패치 과정에서 교체됩니다.",
  "View all {{total}} results": "모든 {{total}} 결과 표시",
  "View events": "이벤트보기",
  "View logs": "로그보기",
  "View naming information": "이름 지정 정보 보기",
  "View network": "네트워크 보기",
  "View selected projects": "선택한 프로젝트 보기",
  "Virtual machine network": "Virtual machine network",
  "Virtual machine network details": "Virtual machine network details",
  "Virtual machine networks": "Virtual machine networks",
  "VirtualMachines in projects that are no longer enrolled will lose connectivity": "더 이상 등록되지 않은 프로젝트의 VirtualMachines는 연결이 끊어집니다.",
  "VLAN": "VLAN",
  "VLAN ID": "VLAN ID",
  "VLAN ID must be between {{min}}-{{max}}": "{{min}}-{{max}} 사이 VLAN ID여야 합니다.",
  "VLAN tag number": "VLAN 태그 번호",
  "VLAN tagging": "VLAN 태그 지정",
  "Weight": "가중치",
  "When omitted, the platform will choose a reasonable default which is subject to change over time.": "생략하면 플랫폼은 시간이 지남에 따라 변경될 수 있는 적절한 기본값을 선택합니다.",
  "When using the OpenShift SDN cluster network provider:": "OpenShift SDN 클러스터 네트워크 공급자를 사용하여 마이그레이션",
  "Wildcard policy": "와일드 카드 정책",
  "with exceptions": "예외 사용",
  "YAML": "YAML",
  "YAML view": "YAML보기",
  "You don't have access to this section due to cluster policy.": "클러스터 정책으로 인해 이 섹션에 액세스할 수 없습니다.",
  "You don't have permission to perform this action": "이 작업을 수행할 수 있는 권한이 없습니다",
  "You must create a Namespace to be able to create projects that begin with 'openshift-', 'kubernetes-', or 'kube-'.": "'openshift-', 'kubernetes-'또는 'kube-'로 시작하는 프로젝트를 만들려면 네임 스페이스를 만들어야합니다.",
  "Your physical network switch must be configured with a VLAN trunk that is permitted to carry traffic for this specific ID.": "이 특정 ID에 대한 트래픽을 전송할 수 있는 VLAN 트렁크를 사용하여 물리적 네트워크 스위치를 구성해야 합니다.",
  "{{count}} annotation_0": "{{count}} 주석",
  "{{count}} projects selected_0": "{{count}} 선택된 프로젝트",
  "+{{count}} more_0": "+{{count}} 추가"
}
